出左街幾個鍾先發現自己無拉褲鏈

蝕底晒比人添 羞死怪

之前有排成日唔記得
因為再之前一直着開無拉鏈既褲

是但啦 咁細碌
你估個個帶放大鏡出街咩

冇野睇咪冇人留意

係你唔識寫定我唔識寫個醜字

除非你唔著底褲
就咁真空出街
唔係驚咩

啊 係我打錯 醜

其實你你特登既

大大抽

佢地一定有望

著左條紅色孖煙通

佢地心諗：丟 蟲族入侵地球啊 巧京啊 媽咪啊